美股認真討論區 MCCCXCIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

oxy跌8%

好彩入左第一注only (2.5%)

油價應該唔會跌到50蚊

番工對沖

bb即刻收皮

CL HG inflation expectation VS bond market big short

如果無減倉既話差唔多一棍打返落上個禮拜四個數

10天線接近穿埋

VP Biden

冇眼睇個倉

減得好少
好彩冇大手追貨，真係多謝暴絲

岩岩買左六合彩對沖了

班新人差唔多全滅

星期一果陣九成減到兩成半
星期三開完會棍上果下追左貨後邊都係放左
如果無放真係不堪設想

如日中天

Cl咁跌法係咪代表inflation play要收皮了

今次啲trap多到
牙暴啲盤感屈機到 個嘢tqqq連core食糊c朗

啲大芋 轉緊倉...
好易睇姐

過返幾招俾大家啦

大波波阿婆市
任何死貓彈只賣不買

真係服左 我到今日尾巿先feel到轉勢

moon, komp, spak都係平台

ARK 有幾隻已經有個細頂

債息趺到1.65左右

可能買少少tmv

沽債留cash 就係為左今晚爆買

一起身仲以為睇錯
做咩跌到咁

轉去廢老股？

琴晚個倉都係跌 6% 輕鬆跑贏大家

準時起身返工對沖

岩岩接左少少飛刀

似係 減tech 加 old econ

value 升幅有限

錢點都會 流返入 growth

實體經濟預測提升
商品似乎短期見頂
代表經濟復甦實錢 > 通脹
= debubbling

Bonds big short經已有啲脫離原本inflation expectation
變為big short reflexivity
當連船都話開船就知道大戶隨時反手洗盤的可能

呢期只需守好捱過就贏

呢啲好多係天生

每當舊經爆上都無好野

牙數：接刀師

睇黎係加tech股好機會

滿倉？

好多人仲串咩 流浮山死神

今天應知悔改

加左

星期二三gel到

好難捱 可摸耳俾返啲錢我 唔玩了

一瞓醒又豬死了

收市價
3月11日 13398
3月12日 13319
3月15日 13459
3月16日 13525
3月17日 13116

純感覺 無任何技術含量

覺得今晚會少升
貼近13300左右來做期結

又可以入定錢諗下買咩tech股了

彭巴加極都未滿倉

又要貼圖

屌，好正

油打穿左上年10月開始上升軌

我諗緊會唔會去返
52-53平台

考慮入第2注

我有份gel

不過我係牛皮熊

睇到今日收市-3%再睇返前晚鮑sir講完野個下爆上

舊人都死好彩一早拎晒個本洗埋 唔係仲傷

Dow都跌 琴日純債市play
呢個空頭排列都成9月到依家
去返2020初底部頸線 依家洗得勁急
隨時有洗盤可能好似dxy企返上嚟

原來油價插水yield呢轉升勢要完結了

Bond yield已經終極一升咁差唔多了

今晚就係龍軍行動升級之時

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1315.70 , -70.26 , -5.07 %
連登Core指數 : 9794.29 , -588.95 , -5.67 %
連登支概指數 : 1506.46 , -45.09 , -2.91 %
連登光時指數 : 1161.95 , 6.82 , 0.59 %
連登舊經濟指數 : 1901.15 , -43.23 , -2.22 %
連登奢侈品指數 : 1621.65 , -9.31 , -0.57 %
SPY : 391.48 , -5.78 , -1.45 %
QQQ : 312.04 , -9.86 , -3.06 %
VT : 97.14 , -1.43 , -1.45 %
BRK.B : 252.46 , 0.46 , 0.18 %
ARKK : 120.07 , -7.39 , -5.8 %

應該一早就開緊倉

可摸耳dum埋啲龍皮熊落街

大家體會到三倍做數快感未 high唔high 爽唔爽

個倉呢幾日 最穩陣係Tsn(肉類，食品)

始終會stablize
依家係貨幣商品債股reconcile緊
搵緊equilibrium 時間應該唔耐

堆大佬 多數+- 一齊開 Cap 住個range

係咪無限入錢

今日舊經連指都好慘烈

有小小feel 似trap 等你以為轉舊經 一日升一日跌 最後狼來了 一下收割曬

你啲圖好正

原來core咁慘

因為豬死了

估唔到衛星股同三倍做雞差唔多high

舊經已經炒到bubble

我都係

講出真事實

就嚟無晒上年啲profit，不過上年遲玩都冇乜profit

刺激地豬

神之怒

摸頂巴Phase 3

總有隻感覺係未完

豬死了

1.71

連Core執柒佢點睇？

仲要捱多針
放風話7成半人打咗先可能開放旅遊

drop and then
corporate insolvency

Soxl真係好大波
唔敢撈

IB 可以孖到幾多 ?

費城半導體指數 (SOX)
股價 2976.22 漲跌 ▼-131.70 漲幅 -4.24%

連登半導體指數 (LISI)
股價 955.35 漲跌 ▼-41.51 漲幅 -4.16%

最多13200
今次做個肩靚過上次

其實真係要打 冇得避

瞓醒 開app一睇
好啦 訓多陣
大概5分鐘之後都係醒定定
起身返工對沖

aht同hofv

呢2隻有少少怪

睹場，酒店都升返
佢地都無反應

你整左幾多圖

落27入第一注
落23入第二注
落20滿倉

希望唔好比我有滿倉機會

鬼唔知咩 轉倉位呀大佬

死神助陣如虎添翼

死神四來了

又出現了
不過聽日後日死神都要放假呀

"While we believe that 2021 will be the year of the recovery, we don't see it happening until the second half of (20)21, and we believe that any yield increase that would operate a bit as a brake would be undesirable."

琴日除左底褲又加左倉
-10%

暴巴三連擊

好hi

死神來了好似有5集

仲衰唔夠咩 龍軍

咁到時就冚家剷，除非fed子救市

你幾時入左門

投降輸一半得唔得

then USD...

12人打疫苗不適送院 9人接種復必泰 3人接種科興

咁ge時期。底fu長著啦

睇圖派

正股驚西 含撚啦死神

Ib睇你孖乜，big crap可以孖到上3-400%

大margin impact如tsla veri plug呢d應該1.5就盡

你唔改名就真係變熊市

門巴都癲左

所以我可以加極都仲有

一齊死囉

又要brrrr...跟住 dxy drop to zero

納dee咁早龍，今日玩完

0.25都龍？

你哋信唔信aal, ccl, oxy 可以回到過去?

if no, then short it

重倉big crap?

淡友向毁滅進發

股災

好似睇住呢到黎洗咁
契媽系 -> 半導體-> sh派-> whos next

50% position, with 15% margin impact etf#ok#

(exclude TMV)

來吧特大股災

打疫苗一定有副作用

我相信冇一種冇副作解 只係睇佢嚴唔嚴重姐

現在我覺得最緊要的是，BioNTech 供應有限。這批貨是歐洲生產（復星只是代理商），再下批貨不知道何時才有。BioNTech 在香港竟然還未book爆，我其實覺得不可思議。

meag crap 0 倉位

it is about
treasury, corporate, junk bond spread issue

個名好mk

痛撚到

Google巴彈藥多到

玩MHW渡過股災

又要brrrr...跟住inflation to the moon

十年慢熊

但係金仔保住左條j

7%好痛

就出MHR啦
2021仲mhw

堅持去到下星期5玩mhr

中二病etf

信報 英眼狙擊
新經濟故事未完 重資產接力領軍

美國國債繼續受壓，不過股市走勢明顯有改善，舊經濟股固然有追捧，不少再創新高，新經濟股亦轉為個別發展。看來債息上升，應該不會是股票末日，資產恐懼症患者又要失望而回。多年來好友在股市中佔盡上風，社會財富嚴重傾斜，淡友實力薄弱，唯有靠突襲。即使一個不利因素浮面初期有巨大殺傷力，隨着時間過去，好友調節倉位完成之後，進一步大跌的機會便大幅下降。

應該沿用分散投資的策略迎戰，舊經濟股的比例較以往有所增加，卻不宜完全離棄新經濟股，始終金融、資源以至製造業等板塊，難以搣甩周期股的形象，估值天花板不會太高。目前升浪仍在進行中，但不似新經濟股昔日般會升到你唔信。

軟件電動車股暫勿加注

何況新經濟股的增長故事根本未完，今次跌得急，純粹是之前升得太多。不過選股的準則有變，以前崇尚輕資產公司，中短期之內應該改由重資產領軍。換句話說，硬件會比軟件好。

幾個理由：第一是輕資產模式憧憬更高，於是旺市之中炒得更過分，泡沫爆破之後蟹貨重重，信心打了折扣之後不容易重見天日。第二是通脹環境之中，重資產公司的護城河更穩，因為後來者要付出更高成本才可以抄襲挑戰。同一道理，巨型科網股亦會比中小型優勝。第三是契媽神話暫告一段落，減慢資金流入最具爆發力輕資產中小型股的速度，甚至有流出。最後是全球晶片短缺，半導體股屬於新經濟重資產中流砥柱，發揮帶頭大哥的作用。

估計市況會持續反覆，不必太淡，但需要趨吉避凶。軟件公司以及電動車品牌，就算不忍痛割愛減持，暫時亦不要再加注，以免捱打時心理負擔太重。因應宏觀環境及市場情緒變化，股市主題一時一樣，墨守成規只會自討苦吃。筆者持倉水平長期其實差不多，重心成員卻不時大有分別，投資絕對不是一件一勞永逸的工作。

豐盛金融資產管理董事

#英眼狙擊 #英sir #黃國英

練返手感啫 準備下星期騎狗屠龍

Fallen angel 不嬲有呢個term

望住上邊嗰條resisrance trade
我阿媽都識玩

就咁睇AMC option今晚應該至少15蚊
希望有水位上到16

又跌

how long period 3 SD?
用幾十年圖去睇
一定未到

原來三倍做雞一晚跌返去星期一水平

期指龍緊仔唔講？

今次打穿條downtrend 就精彩

好懷念熱飲 終於唔洗帶

近十年嗰啲叫人玩美股嘅財演全部收皮
全部由神枱跌落地獄

英蛇仲樂觀 但唔建議再撈埋d新經 EV, 軟件股

反而我睇半導體唔會出事

希望聽日死神唔來了

聽日一定唔會 死神都要抖下

著返條底褲啦大家。。唔好凍親條J

value + real demand sector
& growth

好似黃國英咁講
EV + software is suck

今次無人走得甩

陰跌的恐怖之處 再於佢日日都跌 你唔知幾時會完

分別係啲跌完之後會反彈幾多

阿木個D第一浪之後已經唔得

而家個market有冇邊隻新ev唔係bubble，有冇邊隻saas係之前高位嘅ps可以低過50

VW

ai 無彈過

中國公司避開 iOS 14 新隱私政策，用廣告標識 CAID 記錄用戶行為

中國人冇野叻搵埋d灰色地帶最撚叻

有無人知MAXR D衛星係味俾中國射曬落來

Tsm難講d..之前升得太急

Tsla 唔知會點

聽日星期六死神要去做義工

Yes, I am bearish in short term but Extremely bullish in the long run

咁既時勢增發

淡友 係印錢既年代 最多一年威兩個月

好友 一年 威埋其餘時間

可能係

係時候買多幾注六合彩對沖

隻垃圾害我冇咗幾皮

40蚊
咁好難唔出事

琴日之前5 days strongest etf sector

semi conductor 係top嗰堆
travel, uranium, cannabis, bank...

根本就唔使驚

係咪頂埋呢野可以返生

Michael Burry: $100

淡友威一次大嘅就夠晒

痛

-3.58%

買乜死乜

酒呀

其實人地都係講笑吹下水講下姐， 暴巴都唔介意la ,死神去左流浮山休息一兩日，依家咪搭左的士出返來la

牛皮or熊皮底褲

而家股市大跌後 債息就相應跟跌
股市大升後 債息又會飆升
又因為債息大升 股市又開始大跌

華爾永動atm 無限loop
佢地呢幾個月就賺呢個波段 都翻左幾倍啦

月供儲貨嘅人有福了

串到

開live cut jj?

訓左無睇 仲洗唔洗切丁丁

邊個巴打話台積電2330
600 係鐵底？

加tech 但唔加mega tech

仲加乜撚野 tech

TECH係咪要清倉

保守啦，平過保本。泊住先，最小玩多一個禮拜

haha 暴巴我想知， 今次你急call 死神叫佢搭的由流浮山出返來背後有咩數據support , 想學野

soxl落返27比我上船先ok？

豬撚到
鹹野都唔想睇

下半身都無埋啦

Ma 20 前幾日咪穿左ma 60

我本身都咁睇 但納指會影響半導體 尋日都冇諗到 納插 半跟足

tips yield 都跌wo, 似乎股票市場仲係吸引d, 最驚d 投資者去哂債券市場同tips

post Greenspan era
加息已經price in 哂

債上, 停QE, 加息, 縮BS
幾樣都對資金市場有好大影響

慢升好過急升，急升影響市場氣氛

型撚到

如果2022加
真係2021咁上下好著返條泳褲了

點解會用tracking set咁大

仲未計大宗商品會因為熱錢走左過去而上
呢轉真係好似2011-2012

琴日開市除左
想死

今日債息回落就預左
最好回到1.65

入tmv

連指今日咩環境

所有數據大家手上都有，唔係d複習野黎

大市,納指再次進入回調狀態,坐穩

插到咩位

咩時機先入返貨

仲要cut?

最近都係
大升1日 小回1，2日 (所以股市某程度一日跌，一日升)
但一浪高於一浪型態無變

琴晚忍左手

打算調整2-3%先入

留意出post

同摸頂巴同一時間上船

NQ又滅

咁你唔好彩啦 我都打哂開口牌

今個禮拜阿暴血洗gel頭新名入唔入到史書

難得跌到咁, 早排加左少少
想再加姐
而家tech股唔值得加咩

咁睇唔開

睇唔到
貪果少少premium sp 咗85
接貨了

封頂巴屌鳩你

契媽

定定驚先

所有入市前都要諗防守位
(1) 預跌幾多到支持位要心理接受到
(2) 如果跌穿(1)會做啲咩決定?加?斬?Hedge?

而家唔係龍市, 唔洗Fomo,
大把上落洗嘅機會畀你加

跌嗰日, 我先會shopping

外資開始由亞洲區班資回朝

大典

者係D乜野?

暴絲定巴

幾時收人入門

琴日開始
好多人吹gasoline 嗰個需求幾年都唔會返到2019 level

龍市 有唔買買唔返 既心態
會令你賺更多錢

升20% 一般人唔敢追 你就一定升40%
結果你贏到

依家就唔同
往往好容易追高

唔落股 班入BTC?

師傅好撚痛啊

係ai

我覺得差極會有5x蚊

所以隻oxy會加碼

高過上次低位12200就仲有得玩

穿左就一底低過一底

我又要， 跪拜

絕食

今日應該忍痛止蝕減埋淨番個0.4 孖

我大佬印仔 肯講返2句幾時升未

我好水皮

認真要學，建議你先睇譚蛇節目學習

傻豬嚟 夠膽美帝即刻就亡國
京西咩

火鳳有無online 版
好想睇

最簡單，先熟習下MA

4年容易換總統

你睇台幣洗幣弱左幾耐

skew 148 yesterday

有睇, 但譚蛇啲圖太細...

港幣

諗得太老定 最後個頂話穿就穿

今次 跌市, VIX 就如路人

去左邊就唔知

外資呢幾個月想沽到台灣亡國

暴絲係咪姓譚

唔通譚蛇係暴巴其中一員

好快

同佢素未謀面，不過財演黎講算係好過其他如大屍

大屍只睇 亡國英...

大屍係娛樂節目 豬錢睇大屍就會開心番

剩係見到呀木狂沽TSM 隻臭閪應該好快冇得股 琴日沽得9000幾股

其實佢兩個有咩恩怨

敗登條on9啱啱先停咗油管工程冇耐

我個銀包呀

睇老翻仲要殘體

我估商品/Crypto

起落是無常

agree
demand =/= price

暴巴仲有無睇其他有料既財演

可能佢就係譚蛇

俾番D錢我呀

臭G將tsm shift去arkq
其他一股不留 arkq holding無郁過
shift倉減持only

仲話寶寶號升10% BIM你屍先

求其google 廢事特登cap

冇睇過
譚蛇有咩強項

今次真係想話你， 大屍咁既質素，點可以同譚蛇比呀， 抵毀左佢

契媽笑廢老
廢老笑契媽08年爆倉

笑到噴水

又想翻睇了

p蛇cpng溝貨未

咪尾 唔係我講的
我晚晚屌佢屎忽

如果想開心 為甚麼需要等

有d野要自己分析，唔係譚蛇話就一定岩

佢呢點我唔太buy，當花邊新聞聽下算

我的sqqq有救

我以前都好鐘意商品股
但回調無回頭可以好殘皓

45走曬

暴巴有冇睇開雷公

回左10%
摸頂巴

Dont worry

貼過隔離呂布POST先

GOOG巴好似有刻骨銘心的經歷可以分享吓

個柒頭琴日話債息告一段落 屌佢老母

咁咪蝕好多

美方：楊潔篪發言冗長 聽到恰眼瞓

準備脫鈎？

你求其搵啲商品股望下幅圖都知咩事

你當炒future 咁
有波幅無升幅

今晚滅廢道傻標❗️sqqq無得升

暴絲就係雷公

今晚黎個三指全滅得唔得

大家可以入貨了

暴巴仲係灣仔一帶橫行肯定唔係

股神準備接招

期又龍
未入貨可以早d訓

特大災難

有無人有石仔近況 想知佢走晒tsm未

Ok

唔記得仲有邊個柒頭財演話告一段落

收咁貴 食屎狗

仲綠緊果幾隻係咩痴線野黎
疫苗股 ／ 醫藥股？

好痛

thanks

SH表示
上次暴跌panic selling完即反彈
今次SH無賣反而唔彈唔賣,夠膽繼續跌

ANCHORAGE, Alaska (Reuters) - The United States and China leveled sharp rebukes of each others’ policies in the first high-level, in-person talks of the Biden administration on Thursday, with deeply strained relations of the two global rivals on rare public display during the meeting’s opening session in Alaska.

應該有隻係CLOROX

萬5鎂

睇咩股呀 打飛機好過

無j轉生

呢paul樹係牛定熊

舞巴摩牙thanks

鐘生做咩睇啲咁小朋友嘅嘢

龍返一晚啦屌你老母
順便殺put

識睇,咁多年咁多套轉生我只信無J轉生

支那去求美國開會 結果一黎就開片咁濟

美國開完會之後 返去又可以制裁

講左素未謀面

鐘生成堆比叉燒係屋企啦

讀書個陣有睇譚蛇節目學野

講好一人兩分鐘佢講足三個字

某女女逼我睇

今晚幾點期結

一黎就互屌

化妝啲腹肌陰影

阿婆都識玩

有無拎佢條底褲黎做聖物

你係佢咪素未謀面囉 你唔會見到另一個自己

真係無咩，反而你可以去圖書館睇下仲有冇錢可通嘅書，中3個陣放好多時間落去煲佢個系列，作為基礎黎講係唔錯。

但都真係好基礎

溝囡囡放棄call G大業

早晨

又好似係 捨棄比叉燒可恥

你可以問下譚蛇

45鐵底

又曲線

譚蛇好耐之前有出書

有冇睇david swensen d 書

食咗未

有，但只睇前part

我都想偷黎聞

識野清我愛幼幼

想睇哂佢d live真係要飲兩杯咖啡先ok

吃了

師傅曰：網絡欺凌只會令我更堅定

咁得閒的今日？

如日中天派教條

你光明正大拎

你如睇過佢出嘅書，應該知阿蛇有留一手

始終要靠佢開飯，成年人大家都會明白

大家覺得渾水條毒撚有冇料 好似冇咩人講

Ok-.-

冇

近排無咩金融書出

唔同玩法 做淡搵到食真係佩服

周顯 lol

各位價投既師兄，小弟有問題想問，假如我有50萬本金，選取三隻股票投資，每隻以年計， 至少hold 5年。

當我真係買中左，呢三隻喺呢幾年內順理有增值成長， 但同時我都會喺市場搵其他一d 好公司，但因為我已經用哂呢50萬，俾嗰三隻股票hold 住哂，買唔到其他好股， 想問下喺唔再增加本金or 融資情況之下， 通常價投既師兄點操作？

你真係唔識架喎

但睇過譚sir 兩集
好普通 d分析都好基本
同散戶亂黎好似無咩分別

del app 大法好

佢個d應該叫故仔書比較岩

有冇人睇緊

係，比大屍好小小，所以我只睇佢美股個部分

想學野，下以睇下圖書館仲有冇許沂光嘅書，除左波浪理論都OK嘅

tsla

美股編幅好短
同埋佢呢幾日都睇好納指
同你既死神相反

佢重點都係4毛日後科技股就會大反彈
大家buy唔buy

用profit孖爆

暴大唔信波浪理論

期已經打哂仗咁

就係唔想， 係咪冇其他方法

係、我都有覚得佢睇4毛日後科技股就會大反彈
道理上合情合理、無理由一直洗新経。。
但剛剛見到台巴個資料就応該入廃老股先正確。
個人好混乱。。。

番工對沖入錢大法

做咩事咁多簡體

dllm

應該係要咁改

佢個d日文簡體黎

日文輸入法、不是簡体。

好有潛力改其他嘢

日文漢字

熔資

點解要咁做

漢字還漢字 殘體還殘體

快過我用手写板写中文。。。。

平時用手写板写中文回覆真心好辛苦。。。。

我個人操作上無可能追舊經 值博率太低
龍市永遠都係科技股跑贏
睇熊市不如唔好入市

語音輸入法呢?

好型啲字

唔識其他輸入法

轉吓input先好喎

其實好難估
真係del app咪算

好唔慣暴絲打字

價投AAPL

明明幻三轉眼變成幻二
假使跌到萬一 哭喪都唔掂當

1.712 無事了

次次試當真有D咩熱門都有3,4個POST但入面互屌D內容個個POST一樣

如果中學係日本讀書應該真係唔識
但可以試用廣東話輸入法應該無咁辛苦

不能同意更多
我自己個倉已經慢慢吸新經
暫時tip toe healthcare/biotech

無勇氣再hold 昔日熟悉的handle
這剎那我直覺會再穿過這個底部
從來不敢想過買熊 點知今天今熔
暴巴死神圖 也勾出你我傷痛
我試過再度回避
我試過係低位沽出 再係高位回味
我的錯 錯於我太愛你 也不捨放你
Hold緊你 hold緊隻SQqq 我一hold到尾

我啲速成喺小學學

我認為是牛二回調。
但一定不是熊市、熊市無可能係経済復蘇時期出現。
師兄会唔会今日入新経賭け反弾？

果果

用電脳回覆、電話充電中

我都係,小學-中學打機練成
但00後好多都只識九方

屌你笑撚到我死んだ

係。。。。真心学唔識中文輸入法

剩係睇呢度

九方呢啲外掛嘢諗都冇諗過學
要裝咗先有得用 用公家機冇admin right已經企係度

好多人應該係小學打online game而學打字

通常都係睇下熱門POST就算
但一堆差唔多TOPIC差唔多內容既

你而家係日本定日本大

係msn

應該好多人都係細個打ONLINE要互屌局住學速成/倉頡
利申打機個陣學

咩歌

同埋扮女人呃裝呃人帶升

從來唔覺係熊市
睇法一樣全球經濟大復蘇 無咩可能睇熊
如果今日再跌 我會加倉

油lol 拋幾條街都得

為左屌鳩對方打字慢係垃圾
所以打字速度練到滿lvl係必須

跌市唯有入錢

係、我之前係日本読書。
而家係日本公司做野、無機会打中文、平時叫開下面D人打ぶ中文。

有冇溝日本女

垃期大棍到

私はバスで学校へ行きます

直接跳水

打bu中文係點解

手寫撚一句野都未寫完已經打左三句出黎，贏撚哂

我反而係出來做野焗住學識

做打手/PR班友真係好低裝
利伸：冇睇 鍾意睇飛夢多d...

又要收拾心情今晚做雞

Bu有兩點就唔係bu

打到佢訓低等起身個陣都要屌兩隻字

以為跌緊幾多

盛夏的舞

已del app
星期一先裝返

連郡一嬲唔係+緊就溶斷

今次資產轉移應該都有成年玩，DIS JPM年

I go to school by bus
我居然識睇

真係好煩.. 仲有班盲撐撚

龍友知錯

Heyo !

希望今日特大災難

嬲呀啲女成日都著淺色貼身冷衫+高腰窄身格仔裙 點專心返工

熊哈，熊熊哈

痴線 平假名都出埋

圖呢

最近覺得格仔裙好好J

淫賤得嚟帶少少高貴

之前個同事真係淨係識九方要it幫手裝

我都冇追

台灣係咪唔洗帶罩？

麗珍好L正

今年呢半年確實係要靠堆廢老
當然當出面個個都炒廢老野
應該到時就可以班師新經濟

我條水晶都斷埋，今晚個市收綠我幫石仔含又點話

返工

同你個名一樣
識貨

咁有圖未？

破左今晚就綠

麗珍好女仔

人活著是為了什麼?
是為了返工對沖

所有公共交通工具都要

廢老股其實偷步炒咗成季
年中差唔多要走

之前有無斷過？
有無發生過咩事

塞屎眼嗰啲？
仲要有血 啱啱拎出黎

老婆feel

不祥之兆 ， 不過好彩碌鳩冇斷到

條金髮咁細珠唔岩男戴wo
btw做咩咁多m血

上年輸到仆街時買,未斷過
戴完個倉最高升到600%

魔牙啦

想插

笑到仆街

好撚大粒的-.-
隻手無啦啦流血,可能乾得濟

叫你咪入貨

f.3

台巴唔好介意。
你話已経吸緊新経、点解剛才又講留意入経済復蘇股？？

你提供的資料顕示資金仲係追旧経。
但旧経已経無水位、正常我地做法係追馬上就新経落後先正確。
所以唔係好明你頭先講留意入経済復蘇股的用意。

新手不断在学習之中、希望能為我回答其中含意。

戴到斷=擋左災(迷信撚)
搵地方埋左佢買過條新

新個條deliveroo片鳩得嚟都幾好笑

做咩流m

辺道好笑

右邊

mola 過蓋ching個post睇啦

損手爛腳

準備定出higher low掃貨

可能擋左災,今晚千升

笑撚死 睇開一定明

偷拍

拎錢買條新15mm既戴,夠霸氣

溶斷

其實點解一定要分新舊經濟，其實如果間公司仲有增長空間就算佢賣魚蛋我都唔介意。反而而家要小心啲嗰堆SPAC同賣PPT嘅公司就真。

大撚鑊

班淡友問夠未

而家係香港返工

暴巴應該33-36咁上下

忘兄昨晚贏多少

油價係健康嘅回調？

個樣好串

p巴= 轉左生既魯迪
我= 未轉生既魯迪

純粹倉位配置問題
一來我自己個倉已經有一堆金融/工業同經濟復甦受惠嘅消費股部位
呢堆我係會暫時持有同埋會加
二嚟依家暫時做緊 52 week high 嘅大部份都係呢堆股
企得響呢d 位而係講緊 biotech/ tech 嘅野真係無乜
三係我自己screen 到暫時強勢嘅股都係上面嗰三堆相關嘅野, 相對 biotech/tech 係好 L 多 (多都要用助語詞強調), 我做嘅野只係寧買當頭起
四係唔好睇少新經嘅反彈能力,所以會搵一d 經過上一次回調而已經去到接近支持位嘅股,試水溫咁慢慢加貨. 依家我 6 成cash 我係睇住嚟慢慢做

疫苗接種率100%！直布羅陀全世界第一個完成全民接種

日不落帝國

今晚真係熔斷
盤前即走

歐豬 笑4

臭雞K唔係點彈唔返 點睇

咁先正

唔識打中文都有人請既咩

可能非文職呢

我之前早入左、過埋尋日蝕緊15％。
所以今次唔係好知幾時入場好。
又唔知会唔会回調多一次先炒上新経。
我自己認為会回調到13100先、仲差少少先到。

有幾可返工會打中文字

香港稅係真正做到多元社會 唔識中文在香港都會有人請

睇排睇THE CROWN SEASON2睇住大英帝國果隻衰落 其實我更加貼切形容詞係衰敗係真係幾可惜..............

英國由帝國 變到係一個一流國家 再到宜家變埋二流國家 可以預期既係脫離埋歐盟既英國 只會係國際舞台更加不受重視......

但英國人 由其係中部 其實好明顯係未接受到依種事實 仲係覺得自己係二戰勝利者 帶領成個歐洲脫離納粹自豪

用口辦事

無、個陣溝左馬拉妺
我都唔知点解

嘩 你黎緊龜在屋企算

串串珠

依d 叫咩晶?

啲殖民地一個個獨立已經=越來越弱
除非可以統合返美國以外嘅五眼

屌你

黃髮晶

日本溝馬拉妹,錯哂

拉珠晶 google 下有好多

このまま株価が下がり続ければ、バスも乗れなくなるかもしれへんね。

一戰死既人太多，同主流貨幣由英鎊轉成美金
殖民地獨立亦都好大影響，原本印度，澳洲都係英領，
進出口貿易都係由英國掌控

正確名稱叫咩其實

都無咩可能 英國係英聯邦國家果個領導能力 其實係愈來愈下降
就算係五眼聯盟 加拿大 澳洲 紐西蘭 因為地理位置 都只會更親近美國國政
可以預期既係 英國都幾難改變依個勢頭

同埋英國重工業極度衰落 輕工業又唔夠亞洲/新興國家鬥既時候
宜家好多都係靠服務形金融/食品加工去維持 但依種經濟注定對國家發展只會愈來愈慢

肛塞拉珠

叫坐緊貨既情何以堪

金髮晶,d毛愈密愈整齊就愈靚

係咪會愈玩愈大粒就咁睇P8 應該新上手?

突破盲腸 (p巴個條

用閪毛加工

屌你班癲鳩

一二戰對英國都係一個悲劇 遇上德國依個賭佬 將所有身家敗曬 益左美國人
其實1900年左右 英國鋼產量 工業總值已經輸左俾美國
一戰二戰只係將依個概定事實加深左

殖民地獨立係必然的事 冷戰後民族意識高漲 就算英國學法國搞同化 最尾都唔會有咩改變 最主要個問題 英國離依D殖民地太遠了 但同時又好依靠佢地既資源

買左trmb

台巴D料含金量高、但係我淨係識用ETF 52週新高来了解市場炒緊乜。。。
好似現在炒航運、知道個陣已経炒緊。

入面d 針狀好型

會玩埋馬眼

好話唔好聽 美國有份整低英國

應該新入門
咁細粒都玩到爆血

請問

日文係咩

當然有份啦 美國最擔心第一係共產主義 第二就係帝國殖民主義
美國最想就係肢解法國同英國 然後係非洲扶助自己勢力

以前英磅係英國經濟自由主義 零關稅時期 簡直係無敵 但宜家英國既倫敦股市你連想玩既興趣都無

油價50天線 有反彈

咁痛

個市強くて全然下の力がない

點解你會知

黑d 同白d 既分別

個市改返做この市

馬拉人好似都唔係黑d咁簡單

馬拉都有靚妹豬

唔會點跌=睇跌
即係今晚升
咁解讀先啱

琴晚孖爆左
準備del app希望收唔到margin call

明禎

咁英勇

五毛入孖爆都唔知道有咩好講
波幅上落斬左無仇報

我日日隊兩杯奶茶
我都好驚

未出道果陣仲正

唔洗驚, 你地噤飲法, 一定出事, 爭在幾時

見字飲水

冰島開關了！科興冇份 , 傷害14億+5百萬人的感情

飲番足夠既水其實無事 好似係

我講野留有餘地， 俾下面人 lol

有冇人覺得明幀家姐仲正

咁驚不如買匯豐

今年升左18%

why not both

屌你老母

今年犯太歲
拜完太歲有道符
拜完車公又買左張卡
袋到個銀包厚晒

姊妹丼

飲水咪好地地
得閒先隊下啤清下熱

假波

改名未
邪住晒

有冇地方可以鳩叫
成日好想係屋企鳩叫
但怕嘈到隔離

一日已經2杯奶茶, 仲邊有位飲

一拳打落個肚度打散佢咪得

屌之前插過陣見volume好低走左

文英巴自從改完個名寶寶就未有運行過

要咩名

一日起碼飲3L水

睇圖走勢好似幾糟糕

3月2號 被30天線打落去
跌左成千點

再次被30天打落去
但10天 都穿埋

你杯奶茶用湯碗裝?

泰國混血

朝早咖啡
晏就奶茶
夜晚豆漿
腎者之石可期

呢個好笑

泰妹首選lisa

仲有2月24號

計埋琴晚

3次被30天線打落去

唔係驚唔驚既問題係風險管理問題
呢d日子點都要留buffer
仲要依家係跌市

真, 我飲太多野急屎

高文英(流產)

港女仲淫

好立克, 柯華田呢

估唔到10天線都一下穿左

糖尿

用852嚟講呢啲會唔會低智得滯

上山

終於諗到點克服股市跌既恐懼

屙屎唔會痛
屙腎石會

餐中間/下午茶/宵夜

屎定尿

我收過， 我問佢同我訓一晚就陪佢玩一轉香港， 之後唔show 我

無人有異議我就改囉 廢事等陣改完就第二個話邪住

係夜晚唔中

去K房

yohoooo 好耐無哎過啦

改吧

其實係點, 成粒野射出黎?

甜撚到

到時再改
好似台仔咁改名做鮭魚

屎呀
通常係飲湯出事
有時吔飯, 飲得太多湯, 跟住好快就會急屎
可能個肚唔夠位

@紅塵仙

今晚寶寶千升了

縮已鳩

睇字都feel到痛

納期暴升

哎字好有拼音feel

好想幫絲震散粒石

改完都仲唔返生 = 唔係個名問題

.

多謝台巴賜教。
我今次要重新整理過購買計画、之前一直怕執輸専門買左隻跌到破晒位既股票、点知越跌越有。
而家識左好多、知道市場情緒。
資金流向、而家仲研究緊台巴張（轉圏図）。
要多時間実験一下自己有無睇錯。

係 屙尿都會kick kick地 粒石落到去仲會又kick又痛

諗起都痛 DLS

原句唔係哎咩定哎字錯音

屌
係一粒過?
咁之後點, 鉗返出黎?

睇請你返公司做乜職位。

一定係呃人

呢d 冇係突破位埋伏依加入真係睇運

唔係嗌咩

台巴點睇GPS URBN呢啲零售股
之前升到cls

仲癲過P8 玩拉珠

分享下大家都學到野
我自己買股就比較少做 d 撓底野
除非真係已經有返個回復嘅升勢
因為撓底你永遠都唔知個低係幾時
追新高向上望反而有無限想像

屌你老味輸到今朝瘋狂做錯野

你以為子彈咁大粒咩
眼都睇唔多到嗰種大細嚟架咋

-5% ——> -4.99% 暴升

咪咁迷信啦

日本妹其実一般。
AV妹先正。。。。

咪呀
一陣連對沖都無埋真係ifc 見

200% only

最靚去晒拍av

我自己吸開d 復甦受惠嘅股
都離唔開d retailer
利申: 持有 URBN

受教了 唔記得左呢個字

係個位笑撚左出聲

唔係講緊五毛日一定跌
係果日波幅會比較大
個市chok你3%再平倉拉升都可以玩完

架仔 幾識玩

撚完你 就話 講笑姐

對美國無聲抗議

已經叫左朋友食埋最後一餐好嘅
食埋就上路

［冇圖］痴撚線 有錢大肚婆都有得玩！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

株市場が強すぎで、全然下がる力がない

点解成日講呢句？？？？

@sh_sqqq

巴打以前唔係住東京？

岩岩$159 All in左ARKK

屌依家先睇到呢個post

3年前ching考古學家嚟

係整完容先正

ig

留意日央

可能GOOGLE緊邊度有大肚婆屌 之後搵到

個倉有日股分擔風險
睇來都要被燒吓後欄

唔好介意我多問題、哈哈。

寶寶落地獄

俾你地D腎者之石講到凝住有D痛咁

2017年

係、我成日見到話暴升、睇完APP仲跌緊。
所以成日懷疑個APP係咪唔UPDATE

我好鐘意佢

唔洗擔心

食住譚仔睇po

金庸酒仙

驚西 係OFFICE每半個鐘斟一次水飲

東京、大阪、神戸、静岡都住過。

美中會談｜ 會談氣氛越來越差 傳媒被請離場後又突邀回房間

如果你既腎者之石一直存在,只有遲出世定早出世出世就代表痛苦既開始

坐得多驚唔驚生痔瘡

不歡而散

咁今晚打多兩次飛機射晒佢地出黎

所以每半個鐘行一轉 一舉兩得

土耳其央行周四（18 日）一口氣升息 200 個基點（8 碼）至 19%，升幅高於市場原先預
期的 4 碼，央行將這次升息稱為「超前部署」，藉此抑制通膨率攀升與土耳其里拉貶勢
，里拉應聲勁揚近 2%。

土耳其央行政策委員會表示，決定提前實施強而有力的貨幣緊縮政策，並重申將會在必要
的時候進一步升息。

由於土耳其總統 Tayyip Erdogan 一再反對緊縮政策，此次升息決定也視為新任央行總
裁 Naci Agbal 對抗兩位數通膨與其鷹派言論的考驗。

分析師說，新總裁這回順利通過考驗，把握土耳其經濟從新冠病毒低谷反彈的契機，掃除
調升利率並保持高利率的障礙。

凱投宏觀（Capital Economics）新興市場的資深經濟學家 Jason Tuvey 說：「新總裁顯
然希望美化他抗通膨的成績，因此本次升息幅度超乎投資人預期。」

自 2 月中旬以來，美國公債殖利率不斷飆升，導致里拉貶值高達 10%，市場對升息的預
期也隨之升溫。

貨幣貶值也使土耳其通膨升溫，土耳其 2 月通膨率升至逼近 16%，不只超乎市場預期，
也遠高於央行 5% 的目標。

市場預期下半年可能降息，因隨著疫情減緩，原本因能源價格上漲、里拉貶值、以及需求
回升帶動的通膨將趨於和緩。

Agbal 表示，目前通膨率仍落在央行預測範圍內，預計 2023 年底通膨率能達到 5% 的目
標。

你堆PAN記放唔放 我驚佢會暴趺

英國牛津大學與阿斯特捷利康（AstraZeneca）合作研發的新冠AZ疫苗，先前疑似會產生血
栓症狀，導致多國因安全考量暫停施打，不過在歐盟和英國政府為疫苗安全掛保證後，德國
、法國和義大利等歐洲國家宣布開始恢復施打。

歐盟藥品管理局（EMA）18日公布針對AZ疫苗的初期報告，表示對30起罕見的血液失調病例
進行調查後，雖然無法完全排除AZ疫苗與血栓之間的關聯性，但AZ疫苗仍是安全有效的且「
利多於弊」。

英國藥品和醫療產品監管署（MHRA）也表示，經過「徹底和仔細的審查」後，未發現有證據
表明AZ疫苗會引發血栓，儘管有些國家暫停使用，但民眾可以對該疫苗「有信心」、呼籲「
符合資格者應去接種」。

歐盟藥品管理局發表聲明後，德國隨後表示將於19日開始恢復施打AZ疫苗，德國衛生部長斯
潘（Jens Spahn）說，謹慎暫停使用疫苗是「正確的選擇」。

除德國外，法國也表示將繼續使用AZ疫苗，總理卡斯泰（Jean Castex）也親口承諾，自己
將在19日接種AZ疫苗。

義大利總理德拉吉（Mario Draghi）也表示，義大利將恢復使用AZ疫苗，而政府的首要任務
仍是盡快讓更多人完成接種。

除西班牙仍在評估恢復使用的可能，其他國家包括賽普勒斯、拉脫維亞和立陶宛也都表示將
恢復接種AZ疫苗。

不爽不要用

兩隻戰狼今日聲大夾惡
真係想知今時今日美國在位冇侵蓬佩佩同彭斯呢個咁有氣勢嘅人三劍俠仲點拆招

布林肯其實幾勁 中國通 真係識普通話 之前用普通話讀埋五四宣言
但果個左膠女人同埋戀童總統就........

連楊潔篪呢D咁溫和嘅人都可以開你拖

屌佢老母 人地打撚左2000幾萬人 唔岩打科興

少留意
楊潔篪算係溫和?

睇下今晚肥仔澳twitter會唔會評論

其實而家都幾明顯係條左膠婆掌權戀童登做木偶

傾唔埋欄
個市裂口高開機會無左

想住福井富山
或者青森八戶

事實就應該得仙台最易

支援跨平台對戰！《超級轟炸超人R Online》宣布免費登上Steam跟家機

有冇人有興趣玩

相對正常，所以唔可以俾佢上位

克狗又冇得入貨

雖然選舉期間，台灣網絡非常支持特朗普，但在政策圈，其實剛好相反。一位這裏的美國朋友提醒我：特朗普上任後的頭兩年，和北京打得火熱，對台灣愛理不理，現在台灣人是選擇性記憶。目前台灣駐美代表蕭美琴其實一直親民主黨，我當年曾在一些自由派智庫會議見過面，那是建立多年的網絡，今天也會派上用場。

還有的是，布林肯很討厭納粹德國。他是猶太人，雙親是猶太人，後父也是猶太人，還曾在奧斯威辛集中營死裏逃生。這是他本人相信「人權外交」的家族基礎。

布林肯可以建立哪些多邊體制抗衡中俄，目前不得而知。但在可見將來，相信布林肯不可能解除美國針對香港的制裁。而且對一些特朗普國策，例如拉攏印度結成印太聯盟，相信也不會改變。環保變成了中美關係溝通的最大突破口，相信不少「窗口」都會以環保之名進行。

仙台有核輻射。。。。。
福井富山、青森八戶好西悶。
去VR吧打飛機都無

對住d 無賴又傾又砌係唔 work 㗎

淨係等緊elden ring

又講咩
美國依排要日韓手拖手抗中 兩國好似唔多受

江澤民果陣同美國一向有得傾

唔係習近平果班土包戰狼